# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardpro​​ject.net"
msgstr "http://orchardpro​​ject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "An assortment of debugging tools."
msgstr "各式各样的侦错工具。"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Profiling.Name"
msgid "Profiling"
msgstr "设定文件"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Profiling.Description"
msgid "Tools to help profile Orchard."
msgstr "帮助设定 Orchard 的工具。"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Profiling.Category"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.WebCommandLine.Name"
msgid "Web Command Line"
msgstr "网站指令列"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.WebCommandLine.Description"
msgid "Enables site administrators to execute Orchard.exe commands via web interface"
msgstr "启用网站管理者执行Orchard.exe 指令权限"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.WebCommandLine.Category"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.TestingLists.Name"
msgid "Testing Lists"
msgstr "测试名单"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.TestingLists.Description"
msgid "Adds some content definitions to help test lists"
msgstr "增加一些主题定义用来帮助测试"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.TestingLists.Category"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: Orchard.Experimental.AdminMenu
#| msgid "Experimental"
msgid "Experimental"
msgstr "实验"

#: Orchard.Experimental.Commands.ProfilingCommands
#| msgid "The authentication provider returned an error"
msgid "The authentication provider returned an error"
msgstr "验证工具返回一个错误"

#: Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController
#| msgid "Error executing command: {0}"
msgid "Error executing command: {0}"
msgstr "指令执行错误: {0}"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Simulated error goes here."
msgid "Simulated error goes here."
msgstr "模拟器错误时前往这里。"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Notifier works without BaseViewModel"
msgid "Notifier works without BaseViewModel"
msgstr "通知程式不要运作在BaseViewModel 上"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Site Name"
msgid "Site Name"
msgstr "网站名称"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "some default/pre-pop value..."
msgid "some default/pre-pop value..."
msgstr "一些预设值..."

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Admin Username"
msgid "Admin Username"
msgstr "管理者帐号"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Admin Password"
msgid "Admin Password"
msgstr "管理者密码"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "Finish Setup"
msgid "Finish Setup"
msgstr "完成安装"

#: Orchard.Experimental.Controllers.HomeController
#| msgid "This is a test"
msgid "This is a test"
msgstr "这是测试"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Commands/Execute.cshtml
#| msgid "Command line"
msgid "Command line"
msgstr "指令列"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "{0} Content Type"
msgid "{0} Content Type"
msgstr "{0} 主题分类"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Content"
msgid "Content"
msgstr "主题"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Content Item"
msgid "Content Item"
msgstr "主题项目"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Id:"
msgid "Id:"
msgstr "ID:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Version:"
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "ContentType:"
msgid "ContentType:"
msgstr "主题分类:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "DisplayText:"
msgid "DisplayText:"
msgstr "显示文字:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Links:"
msgid "Links:"
msgstr "链接:"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "view"
msgid "view"
msgstr "预览"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "edit"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "Content Item Parts"
msgid "Content Item Parts"
msgstr "主题项目元件"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Details.cshtml
#| msgid "{0} #{1} v{2}"
msgid "{0} #{1} v{2}"
msgstr "{0} #{1} v{2}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "Content"
msgid "Content"
msgstr "主题"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "Content Types"
msgid "Content Types"
msgstr "主题分类"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "Content Items"
msgid "Content Items"
msgstr "主题项目"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "{0}: {1}"
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}: {1}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "view"
msgid "view"
msgstr "预览"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Content/Index.cshtml
#| msgid "edit"
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/DefinitionTemplates/ExperimentalSettings.cshtml
#| msgid "Show debug links"
msgid "Show debug links"
msgstr "显示除错链接"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/EditorTemplates/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml
#| msgid "{0} #{1} v{2}"
msgid "{0} #{1} v{2}"
msgstr "{0} #{1} v{2}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Experimental"
msgid "Experimental"
msgstr "实验"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Contents"
msgid "Contents"
msgstr "主题"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Metadata"
msgid "Metadata"
msgstr "Metadata"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Test Unauthorized Request"
msgid "Test Unauthorized Request"
msgstr "测试未授权访问"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Metadata/Index.cshtml
#| msgid "Merge Changes"
msgid "Merge Changes"
msgstr "合并变更"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Views/Parts/Experimental.ShowDebugLink.cshtml
#| msgid "{0} #{1} v{2}"
msgid "{0} #{1} v{2}"
msgstr "{0} #{1} v{2}"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Experimental"
msgstr "实验"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.LockLogging.Name"
msgid "Lock Logging"
msgstr "封锁登录"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.LockLogging.Description"
msgid "Logs extra diagnostic information for Sql CE if a deadlock timeout occurs"
msgstr "当SQL CE 发生死结且超时记录日志额外的诊断信息"

#: ~/Modules/Orchard.Experimental/Module.txt
#| msgid "Orchard.Experimental.LockLogging.Category"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: Orchard.Experimental.AdminMenu
#| msgid "Debug"
msgid "Debug"
msgstr "除错"

#: Orchard.Experimental.Controllers.CommandsController
#| msgid "Not authorized to use the web console"
msgid "Not authorized to use the web console"
msgstr "无权使用网站控制台"